[好玩自主活動]#岑麗香 莊錠欣 朱晨麗 陳煒 湯怡 孫慧雪 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第29輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

湯怡 : 彭慧中
朱晨麗 : 莊錠欣
黃心穎 : 林泳淘
孫慧雪 : 岑麗香
陳煒 : 陳庭欣
劉穎鏇 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 袁澧林
黃智雯 : 黃翠如
李施嬅 : 趙慧珊@SG

冠聯第二十八輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第29輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-3-30 12:30am-10:30pm

(5)湯怡vs彭慧中(9)

yuenkaka phoebspang

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-30 12:32am-10:32pm

(2)朱晨麗vs莊錠欣(6)

rebecca_zhu cube_clc_official

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-30 12:34am-10:34pm

(18)黃心穎vs林泳淘(3)

jacquelinebwong wingt

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-30 12:36am-10:36pm

(7)孫慧雪vs岑麗香(4)

snow711 heungheungeliza

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-30 12:38am-10:38pm

(11)陳煒vs陳庭欣(16)

alicechanwai toby_yanyan

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-30 12:40am-10:40pm

(1)劉穎鏇vs陳嘉寶(14)

itstiffanylau anjaylia

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-30 12:42am-10:42pm

(12)游蕙禎vs袁澧林(10)

yauwaiching angela.yuen

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-30 12:44am-10:44pm

(8)黃智雯vs黃翠如(17)

wong_manman wongtsuiyu

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-30 12:46am-10:46pm

(15)李施嬅vs趙慧珊@SG(13)

selenaleelalee aka_chio

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

今季最後五輪冠聯賽程

30.

2019-4-6

趙慧珊@SG : 游蕙禎
彭慧中 : 朱晨麗
陳庭欣 : 湯怡
黃翠如 : 孫慧雪
莊錠欣 : 黃智雯
陳嘉寶 : 陳煒
袁澧林 : 黃心穎
林泳淘 : 李施嬅
岑麗香 : 劉穎鏇

31.

2019-4-13

朱晨麗 : 岑麗香
黃心穎 : 彭慧中
孫慧雪 : 袁澧林
陳煒 : 黃翠如
劉穎鏇 : 莊錠欣
陳嘉寶 : 陳庭欣
黃智雯 : 林泳淘
李施嬅 : 游蕙禎
湯怡 : 趙慧珊@SG

32.

2019-4-20

岑麗香 : 湯怡
趙慧珊@SG : 黃智雯
彭慧中 : 陳嘉寶
陳庭欣 : 劉穎鏇
黃翠如 : 朱晨麗
莊錠欣 : 陳煒
游蕙禎 : 黃心穎
袁澧林 : 李施嬅
林泳淘 : 孫慧雪

33.

2019-4-27

湯怡 : 黃翠如
朱晨麗 : 游蕙禎
黃心穎 : 李施嬅
陳庭欣 : 彭慧中
孫慧雪 : 趙慧珊@SG
陳煒 : 岑麗香
劉穎鏇 : 林泳淘
陳嘉寶 : 莊錠欣
黃智雯 : 袁澧林

34.

2019-5-11

趙慧珊@SG : 劉穎鏇
彭慧中 : 陳煒
黃翠如 : 黃心穎
莊錠欣 : 陳庭欣
游蕙禎 : 孫慧雪
袁澧林 : 湯怡
林泳淘 : 朱晨麗
岑麗香 : 陳嘉寶
李施嬅 : 黃智雯

如閣下發現有女神既IG已出現更改,請通知我以便大會進行修正,謝謝

其實分數上黃心穎就已經篤定降班
因為佢已經無可能喺餘下賽事超越現有20分既陳嘉寶
季尾若然真係0分 就直頭會逐出全個聯賽

湯怡 : 彭慧中 50(+3)-24= 53-24
朱晨麗 : 莊錠欣
黃心穎 : 林泳淘
孫慧雪 : 岑麗香
陳煒 : 陳庭欣
劉穎鏇 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 袁澧林
黃智雯 : 黃翠如
李施嬅 : 趙慧珊@SG

湯怡 : 彭慧中 50(+3)-24= 53-24
朱晨麗 : 莊錠欣 42(+3)-40= 45-40
黃心穎 : 林泳淘
孫慧雪 : 岑麗香
陳煒 : 陳庭欣
劉穎鏇 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 袁澧林
黃智雯 : 黃翠如
李施嬅 : 趙慧珊@SG

湯怡 : 彭慧中 50(+3)-24= 53-24
朱晨麗 : 莊錠欣 42(+3)-40= 45-40
黃心穎 : 林泳淘 4-75
孫慧雪 : 岑麗香
陳煒 : 陳庭欣
劉穎鏇 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 袁澧林
黃智雯 : 黃翠如
李施嬅 : 趙慧珊@SG

湯怡 : 彭慧中 50(+3)-24= 53-24
朱晨麗 : 莊錠欣 42(+3)-40= 45-40
黃心穎 : 林泳淘 4-75
孫慧雪 : 岑麗香 25(+2)-48= 27-48
陳煒 : 陳庭欣
劉穎鏇 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 袁澧林
黃智雯 : 黃翠如
李施嬅 : 趙慧珊@SG

湯怡 : 彭慧中 50(+3)-24= 53-24
朱晨麗 : 莊錠欣 42(+3)-40= 45-40
黃心穎 : 林泳淘 4-75
孫慧雪 : 岑麗香 25(+2)-48= 27-48
陳煒 : 陳庭欣 50(+3)-14= 53-14
劉穎鏇 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 袁澧林
黃智雯 : 黃翠如
李施嬅 : 趙慧珊@SG

湯怡 : 彭慧中 50(+3)-24= 53-24
朱晨麗 : 莊錠欣 42(+3)-40= 45-40
黃心穎 : 林泳淘 4-75
孫慧雪 : 岑麗香 25(+2)-48= 27-48
陳煒 : 陳庭欣 50(+3)-14= 53-14
劉穎鏇 : 陳嘉寶 58(+4)-14= 62-14
游蕙禎 : 袁澧林
黃智雯 : 黃翠如
李施嬅 : 趙慧珊@SG